防暴警聲言拘捕商台記者 向其背部發海綿彈

警方凌晨於旺角清場期間，有警員向一名記者發射懷疑海綿彈。

網上片段顯示，警方於亞皆老街驅散時，推撞一名《商業電台》記者，該名記者背向防暴警員後退，期間一名防暴警員隨即向該名記者背部開防暴槍，發射懷疑海綿彈。

據《商業電台》報道，警員當時指該名記者涉嫌暴動，記者讀出警員行動呼號及準備拍攝，警員聲稱要拘捕記者，記者背囊有破洞，現場發現一個海綿彈彈頭，記者未有受傷。

涉嫌暴動
暴佢老母咩